想識可愛仔仔

要pure同true ge

可pm我。

Hugo1991

你五是女咩

Pmed

我係叫可愛仔仔pm我 唔撚係叫你

我屌你老母 爭食？

要唔要識震波同籮？

變態？